(鶴屋さんと、少し不思議なコンビですね)
(Вы с Цуруей-сан немного странная комбинация)
(Немного странно что вы с Цуруей вместе)
(Слегка странно видеть вас вместе)


-(IF ... )-(GOTO 30)-
-(IF ... )-(GOTO 61)-
-(IF ... )-(GOTO 80)-
(LABEL 30)

[Асахина-сан]
- Мы с ней диаметральные противоположности. Но я чувствую себя с ней очень комфортно.

[Кён]
- Э, а о чём вы обычно разговариваете?

[Асахина-сан]
- Ну например, "Что интересного по телевизору?" или "Сделала домашнее задание?". Что то вроде этого.

[Кён]
- Хм. Не особо отличается от наших разговоров с Танигути.

[Асахина-сан]
- Уфу. Ну мы с Цуруей-сан всё же обычные старшеклассницы. 

-(GOTO 98)-
(LABEL 61)

[Асахина-сан]
- Странно то, что мы с ней вместе?

[Кён]
- Нет, я не это имел в виду...

[Асахина-сан]
- Так и думала, это наверняка из-за меня...

[Кён]
- Нет нет, не в этом смысле.

-(GOTO 98)-
(LABEL 80)

[Асахина-сан]
- В последнее время, в классе говорят, что мы с ней похожи на дует Мандзай. Интересно, кто из нас исполняет роль Бокэ, а кто Цуккоми?

[Кён]
- Я бы сказал что ты больше похожа на Бо...

[Асахина-сан]
- Э?

[Кён]
- Н-нет, ничего.

-(GOTO 98)-
(LABEL 98)
(LABEL 98)
(LABEL 98)

